［日本］遍地開花！

我無野講

推

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

(陰謀論) 送前線入浩園並唔係真正目的...

啲日本人有冇FEEL先得架??

東京熱了

呢個真
一兩個月前，河邊俾人塗鴉都上左日本電視新聞
話係外國人做

搞唔係問題，但尊重返人地文化